====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' effet recherché est néanmoins de faire converger , autour des projets distingués , des financements de grands partenaires de droit commun (auxquels les élus avaient jusqu ' alors du mal à accéder , faute d ' ingénierie) .
Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Categories of the emotion lemmas: [ culpabilite ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ faute ]
Lemmas having emotion: [ faute ]
Category of the emotion lemmas: [ culpabilite ]
Total emotion lemma counts: 1

